有無巴打係唔鍾意 二次元解密

放負頻道
節奏奇怪
睇完好似無睇過野
講緊啲大家都知既野

係唔鐘意佢個副串串貢 成日懶係高人一等嘅態度啫
成日尻用啲理論套落啲 game度
啲小學生唔識咪以為好勁囉
其實就尻up
唯一可睇嘅片就係攻殼機動隊個條

唔鍾意咪唔鐘意
做咩要上黎圍爐取暖

講講下LOL踩韓國，負評上一頁

你鍾意咪鍾意 點解要係唔鍾意post 留言圍爐？

上次抄伍公子嗰單已經夠on9 啦